Определяет время, когда `cron` выполнит следующее задание. Без аргументов выводит это время с учетом всех кронтабов, в количестве секунд, прошедших с эпохи, с округлением до минуты. Это число может быть преобразовано в другие форматы с помощью `date`.

# СИНТАКСИС

	cronnext [-i users] [-e users] [-s] [-a] [-t time] [-q time] [-j command] [-l] [-c] [-f] [-h] [-V] [file]...
